====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si le site se caractérise par le vide qui souvent accompagne les grandes infrastructures , sa singularité découle surtout de la situation nouvelle dans laquelle l ' a placé la ville contemporaine .
Entity Name (Type) :: Si (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Si (MISC)
Total entitiy counts: 1

